提供$200上門登記蘋果日報服務有冇得諗？

鄧幹廉都係咁發撚咗達

良心企業
當幫下啲獨居老人

生果好似話會幫無能力俾3蚊，呢幾日代付3蚊計劃，詳情等肥佬黎公告為準

有撚用咩
家下我姑媽姨婆舅父個q個都係親戚grp叫啲後生嘅搵個禮拜六日上去佢屋企幫佢搞